# xoa-thuoc-phim-facebook
Bật mí cách xóa thước phim Facebook đơn giản chỉ 3 bước
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/xoa-thuoc-phim-tren-facebook.html"><strong>Xóa thước phim trên Facebook</strong></a> của mình nếu không muốn lưu trữ nữa là điều vô cùng dễ dàng. Chỉ cần thao tác đúng với hướng dẫn sau của <a href="http://Blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">Blogvn.org</a> bạn sẽ xóa thước phim đã đăng nhanh chóng. Mặc dù thước phim đã lưu trữ chỉ mình bạn xem nhưng nếu muốn xóa thì vãn có thể thực hiện.</p>
<p style="text-align: justify;">Việc xóa thước phim trên Facebook chỉ áp dụng cho chính mình tự xóa trên tài khoản đó. Vì vậy bạn có thể áp dụng nếu thấy thực sự cần thiết nhé!</p>
